msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Perfect OneDrive\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-21 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-01 11:43+0800\n"
"Last-Translator: lvlcj <lvlcj4711778@gmail.com>\n"
"Language-Team: Perfect-Web.co <office@perfect-web.co>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin-buttons.php:48
msgid "OneDrive Gallery"
msgstr ""

#: admin-buttons.php:49
msgid "OneDrive File"
msgstr "OneDrive上的文件"

#: admin-buttons.php:50
msgid "OneDrive emergency exit"
msgstr "紧急退出"

#: admin-buttons.php:51
msgid "Perfect OneDrive Gallery: select only folder with photos!"
msgstr "选择一个有图片的文件夹"

#: admin-buttons.php:52
msgid "Perfect OneDrive Gallery: select only folder with photos, not a file!"
msgstr "选择一个图片文件夹,不是图片文件!"

#: admin-buttons.php:106
msgid "Error while saving selected resource. Try again."
msgstr "保存选取内容失败,请重试."

#: admin-buttons.php:108
msgid ""
"Access token for current OneDrive session was not saved. Logout from "
"OneDrive and try again."
msgstr "当前会话过期,请重新登录."

#: admin.php:17
msgid "Perfect OneDrive Gallery & File"
msgstr ""

#: admin.php:17
msgid "Perfect OneDrive"
msgstr ""

#: admin.php:24
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin.php:37
#, php-format
msgid ""
"Redirect URL for Perfect OneDrive Gallery & File has changed. You have to "
"update your Windows Live Application. Go to plugin %ssettings%s and save it "
"to dismiss this notice."
msgstr ""
"重定向链接变更,请更新Windows Live Application中的重定向链接. Go to plugin "
"%ssettings%s and save it to dismiss this notice."

#: admin.php:50
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "Oops,你没有当前页面的权限."

#: admin.php:72
msgid "Incorrect Client ID."
msgstr "不正确的Client ID"

#: admin.php:76
msgid "Missing Client ID."
msgstr "缺失Client ID."

#: admin.php:83
msgid "Missing Client secret."
msgstr "缺失Client secret."

#: admin.php:95
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存."

#: admin.php:103
msgid ""
"Redirect URL for Perfect OneDrive Gallery & File has changed. You have to "
"update your Windows Live Application. Save settings to dismiss this notice."
msgstr "重定向链接变更,请更新Windows Live Application中的重定向链接."

#: admin.php:111
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin.php:115
msgid "Perfect OneDrive Gallery & File Settings"
msgstr "设置"

#: admin.php:118
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin.php:121
msgid "Buy Support"
msgstr "支持该项目"

#: admin.php:125
msgid "This plugin is compatible with WordPress 3.1 or higher."
msgstr "该插件与WordPress 3.1或以上完美兼容."

#: admin.php:130
msgid ""
"Share easily your photos and files stored on Microsoft OneDrive. You can "
"display a gallery with your photos or a link to a file for download."
msgstr "轻松展示和分享你Microsoft OneDrive中的图片以及文件."

#: admin.php:141
msgid "Register your site in"
msgstr "关联你的站点在"

#: admin.php:142
msgid "Windows Live application management"
msgstr ""

#: admin.php:143
msgid "Remember to set"
msgstr "请设置"

#: admin.php:143 admin.php:151
msgid "Redirect URL"
msgstr ""

#: admin.php:144
msgid "and"
msgstr "以及"

#: admin.php:144
msgid "Mobile client app: No"
msgstr ""

#: admin.php:145
msgid "and if available"
msgstr "同时请设置:"

#: admin.php:145
msgid "Enhanced redirection security: Enabled"
msgstr "Enhanced redirection security: Enabled"

#: admin.php:145
msgid "(for applications created before June 2014)"
msgstr "(针对应用是在2014年6月前创建的)"

#: admin.php:146
msgid "Read how to"
msgstr "请先阅读说明文档"

#: admin.php:146
msgid "get your Client ID"
msgstr "获取你的Client ID"

#: admin.php:169
msgid "This URL might change if you change WordPress permalinks settings"
msgstr "如果你更改了Wordpress设置中的permalinks,这个URL也会发生变化"

#: admin.php:173
msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

#: admin.php:179
msgid "Client secret"
msgstr "Client secret"

#: pwebonedrive.php:143
msgid "There are no images in this gallery!"
msgstr "相册中没有图片!"

#: pwebonedrive.php:149
msgid "Can not load images!"
msgstr "加载图片失败!"

#: pwebonedrive.php:246
msgid "Can not load file!"
msgstr "读取文件失败!"

#: pwebonedrive.php:270 pwebonedrive.php:311 pwebonedrive.php:385
#: pwebonedrive.php:426 pwebonedrive.php:449
msgid "Can not load data!"
msgstr "接受数据失败!"
